飲左中藥個幾月 不停爆瘡 全面爆

未飲前都算冇咩暗瘡
一開頭諗住 調理下 同醫下個胃
個胃呢加好左 但就成面瘡

爆瘡係正常？ 通常幾耐清哂

Normal

５係 即係Ｄ藥吾岩你

中醫有冇解釋點解會咁/
開藥果時有冇講會不停爆瘡??

我果時食中藥係不停屙。。。
睇黎保健係咁，睇病係咁，
所以而家都有啲怕食中藥，
唔知自己係頂唔順啲藥，
定係同個中醫唔夾

我同你講 爆暗瘡9成同飲食有關
下爬附近瘡同打丁有關
唔係話炸唔炸野/熱氣 係有d野你會敏感

屌你老母，又5又吾

屌我都係

叫中醫調整個藥方

係咪補過頭，有機會內分泌失調或者熱毒過盛

所以我唔明點解d人成日神化中藥，講到中藥調理身體好得又無副作用，我之前食咗一段時間開頭心理作用好似好d,後尾其實都係一樣,錢就比咗問題就解決唔到，有d其他唔舒服就唔知關唔關中藥事，但係覺得要搵到真正有料嘅中藥probability好低

我以前都飲過中藥但屋企人話係印淺色左。最後都係去睇西醫開左a酸膏比我，建議樓主都係試西醫。中藥冇咩成效又唔係平。

成面瘡 人又頹 又冇曬自信
但攪到咁 繼續睇又唔係
唔睇又唔係
自己都唔知點攪
人生冇哂希望

問佢啦問連登
有啲係谷曬啲嘢毒出嚟, 過咗半年之後就會冇曬
有啲呢就㩒住你唔俾佢發出嚟
問醫生呀問呢度

好

有冇張藥方seesee

不停爆瘡仲飲

嘩屌你老母你邊撚到鄉下啊

你睇中醫食藥係想個身體好啲舒服啲
你食完仲唔舒服左
咁食黎做乜

好難講，爆倉可能係排毒，或者真係唔夾。做運動吧啦，萬能藥

一星期 3日10k 包你咩春病都無

可能係好轉反應，暗瘡都係排毒一種